differin一問

Differin可以搽到好返？有無differin 用家分享下